【亂世憤青】連登仔你地攪到個有為青年顛左!我要光復連登。

剛

我刪左個名，你地一定搵唔到佢。做法可接受，但唔完美。
想知此人，請你地自爆。